的士佬憑乜撚野加價？

on99

同意
有d仆街的士佬成撚日兜
憑咩加價

但心地好既的士佬都有只係極少